[小心中伏] 膊頭有花既全部同我入黎 ! ! !

同我解撚咗佢

咁撚易都唔識

App名

上面1，2 果度
咁易都唔識[black] [/black]

救LINK

露兩手囉

D5一定冇啦 一眼睇到

點撚樣睇 快啲從實招來

個度有兩個 咪即係呢度有一個 咁後面又點會有

人黎 同我拖佢出去打

爆咗?

佢屎眼比人爆咗

答我呀! 答我呀! 又摷書呀?
踩地雷你哋都唔識? 讀咩書架?

好似解唔到
人肉拆下囉

拆彈專家呢 死咗去邊?

搵撚咗15分鐘都見唔到仲差邊粒

摩擦力